## Ключевые различия между веб- и нативным приложениями "tutu"


|№|Нативное приложение|Веб-приложение|
|-------|----------|-----|
|1|Разработано специально для   конкретной ОС (Android, iOS)|Доступно на любых устройствах   через браузер при наличии подключения к интернету|
|2|Требуется скачивание и установка   на мобильный телефон из магазинов (GooglePlay, AppStore, AppGallery)|Не требуется дополнительной   установки на устройство|
|3|Наличие доступа к индивидуальным   возможностям устройства. Приложение может использовать все функции мобильного   телефона| Ограничены многие функции,   используемые в нативном приложении. У веб приложения нет доступа, к   устройству пользователя. Использует только те функции, которые доступны через   браузер|
|4|Более высокая производительность   - плавная картинка, без зависаний, т.к. не зависит от скорости интернета и   ограничений браузера|Менее производительное - зависит   от ограничения браузера и скорости интернета. Обязательно наличие стабильного   подключения к интернету, без которого веб-страница не загрузится или будет   зависать.|
|5|Требуются обновления через   магазин|Обновляется автоматически|